[{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ELTON GARSTKA KSSESINSKI","Cargo":"FISCAL TRIBUTARIO","Empenho":"10800\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ELTON GARSTKA KSSESINSKI","Cargo":"FISCAL TRIBUTARIO","Empenho":"10800\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ELTON GARSTKA KSSESINSKI","Cargo":"FISCAL TRIBUTARIO","Empenho":"10800\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ELTON GARSTKA KSSESINSKI","Cargo":"FISCAL TRIBUTARIO","Empenho":"10800\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ELTON GARSTKA KSSESINSKI","Cargo":"FISCAL TRIBUTARIO","Empenho":"10800\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ELTON GARSTKA KSSESINSKI","Cargo":"FISCAL TRIBUTARIO","Empenho":"10800\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ELTON GARSTKA KSSESINSKI","Cargo":"FISCAL TRIBUTARIO","Empenho":"10800\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"REGIS FABRICIO CONCEICAO","Cargo":"FISCAL","Empenho":"10807\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"REGIS FABRICIO CONCEICAO","Cargo":"FISCAL","Empenho":"10807\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"REGIS FABRICIO CONCEICAO","Cargo":"FISCAL","Empenho":"10807\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"REGIS FABRICIO CONCEICAO","Cargo":"FISCAL","Empenho":"10807\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"REGIS FABRICIO CONCEICAO","Cargo":"FISCAL","Empenho":"10807\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"REGIS FABRICIO CONCEICAO","Cargo":"FISCAL","Empenho":"10807\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"REGIS FABRICIO CONCEICAO","Cargo":"FISCAL","Empenho":"10807\/2016","Emiss\u00e3o":"07\/06\/2016","Valor":"459.70","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILZA PACHECO RAMOS","Cargo":"PROFESSOR - NIVEL V","Empenho":"15476\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILZA PACHECO RAMOS","Cargo":"PROFESSOR - NIVEL V","Empenho":"15476\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILZA PACHECO RAMOS","Cargo":"PROFESSOR - NIVEL V","Empenho":"15476\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILZA PACHECO RAMOS","Cargo":"PROFESSOR - NIVEL V","Empenho":"15476\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILZA PACHECO RAMOS","Cargo":"PROFESSOR - NIVEL V","Empenho":"15476\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILZA PACHECO RAMOS","Cargo":"PROFESSOR - NIVEL V","Empenho":"15476\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILZA PACHECO RAMOS","Cargo":"PROFESSOR - NIVEL V","Empenho":"15476\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15478\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15478\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15478\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15478\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15478\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15478\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15478\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"1874\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"1874\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"1874\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"1874\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"1874\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"1874\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"1874\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANGELA MARIA SANTANA MEDINA","Cargo":"AUX DE ENFERMAGEM","Empenho":"1875\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANGELA MARIA SANTANA MEDINA","Cargo":"AUX DE ENFERMAGEM","Empenho":"1875\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANGELA MARIA SANTANA MEDINA","Cargo":"AUX DE ENFERMAGEM","Empenho":"1875\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANGELA MARIA SANTANA MEDINA","Cargo":"AUX DE ENFERMAGEM","Empenho":"1875\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANGELA MARIA SANTANA MEDINA","Cargo":"AUX DE ENFERMAGEM","Empenho":"1875\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANGELA MARIA SANTANA MEDINA","Cargo":"AUX DE ENFERMAGEM","Empenho":"1875\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANGELA MARIA SANTANA MEDINA","Cargo":"AUX DE ENFERMAGEM","Empenho":"1875\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"1876\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"1876\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"1876\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"1876\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"1876\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"1876\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"1876\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/01\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15611\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15611\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15611\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15611\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15611\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15611\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15611\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"15663\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/08\/2016","Valor":"172.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"15663\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/08\/2016","Valor":"172.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"15663\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/08\/2016","Valor":"172.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"15663\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/08\/2016","Valor":"172.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"15663\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/08\/2016","Valor":"172.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"15663\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/08\/2016","Valor":"172.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"15663\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/08\/2016","Valor":"172.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5736\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5736\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5736\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5736\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5736\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5736\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5736\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5750\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5750\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5750\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5750\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5750\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5750\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5750\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5767\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5767\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5767\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5767\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5767\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5767\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5767\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5770\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5770\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5770\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5770\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5770\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5770\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SONIA MARA RAHTS RODRIGUES","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5770\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"694\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/01\/2016","Valor":"261.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"694\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/01\/2016","Valor":"261.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"694\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/01\/2016","Valor":"261.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"694\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/01\/2016","Valor":"261.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"694\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/01\/2016","Valor":"261.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"694\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/01\/2016","Valor":"261.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RICARDO DE LIMA PORTO","Cargo":"AUXILIAR EXECUTIVO II","Empenho":"694\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/01\/2016","Valor":"261.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DILLE BENEVENUTI","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"122\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DILLE BENEVENUTI","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"122\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DILLE BENEVENUTI","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"122\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DILLE BENEVENUTI","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"122\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DILLE BENEVENUTI","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"122\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DILLE BENEVENUTI","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"122\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DILLE BENEVENUTI","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"122\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"123\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"123\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"123\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"123\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"123\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"123\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"123\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"124\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"124\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"124\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"124\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"124\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"124\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"124\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO BRAHM CAETANO","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"125\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO BRAHM CAETANO","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"125\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO BRAHM CAETANO","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"125\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO BRAHM CAETANO","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"125\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO BRAHM CAETANO","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"125\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO BRAHM CAETANO","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"125\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO BRAHM CAETANO","Cargo":"MEDICO - SAMU","Empenho":"125\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"126\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"126\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"126\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"126\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"126\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"126\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CLESIA MICAELE ZIEMANN","Cargo":"ENFERMEIRO - SAMU","Empenho":"126\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"127\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"127\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"127\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"127\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"127\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"127\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RAFAEL CANDIDO BONHO","Cargo":"MOTORISTA - SAMU","Empenho":"127\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/01\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12212\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12212\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12212\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12212\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12212\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12212\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12212\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"7384\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/04\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"7384\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/04\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"7384\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/04\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"7384\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/04\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"7384\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/04\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"7384\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/04\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"7384\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/04\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"7703\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2089.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"7703\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2089.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"7703\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2089.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"7703\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2089.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"7703\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2089.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"7703\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2089.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"7703\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2089.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ROSELIA SILVEIRA DA SILVA NUNES","Cargo":"APOSENTADO POR TEMPO DE S","Empenho":"7867\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ROSELIA SILVEIRA DA SILVA NUNES","Cargo":"APOSENTADO POR TEMPO DE S","Empenho":"7867\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ROSELIA SILVEIRA DA SILVA NUNES","Cargo":"APOSENTADO POR TEMPO DE S","Empenho":"7867\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ROSELIA SILVEIRA DA SILVA NUNES","Cargo":"APOSENTADO POR TEMPO DE S","Empenho":"7867\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ROSELIA SILVEIRA DA SILVA NUNES","Cargo":"APOSENTADO POR TEMPO DE S","Empenho":"7867\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ROSELIA SILVEIRA DA SILVA NUNES","Cargo":"APOSENTADO POR TEMPO DE S","Empenho":"7867\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ROSELIA SILVEIRA DA SILVA NUNES","Cargo":"APOSENTADO POR TEMPO DE S","Empenho":"7867\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILISA DUTRA DIAS GADEA","Cargo":"APOSENTADO - ESPECIAL","Empenho":"7868\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILISA DUTRA DIAS GADEA","Cargo":"APOSENTADO - ESPECIAL","Empenho":"7868\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILISA DUTRA DIAS GADEA","Cargo":"APOSENTADO - ESPECIAL","Empenho":"7868\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILISA DUTRA DIAS GADEA","Cargo":"APOSENTADO - ESPECIAL","Empenho":"7868\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILISA DUTRA DIAS GADEA","Cargo":"APOSENTADO - ESPECIAL","Empenho":"7868\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILISA DUTRA DIAS GADEA","Cargo":"APOSENTADO - ESPECIAL","Empenho":"7868\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARILISA DUTRA DIAS GADEA","Cargo":"APOSENTADO - ESPECIAL","Empenho":"7868\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/04\/2016","Valor":"435.32","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"9474\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"9474\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"9474\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"9474\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"9474\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"9474\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"9474\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"8891\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/04\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"8891\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/04\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"8891\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/04\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"8891\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/04\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"8891\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/04\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"8891\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/04\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"8891\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/04\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IRIS CRISTIANE DA SILVA E SILVA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"7029\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IRIS CRISTIANE DA SILVA E SILVA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"7029\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IRIS CRISTIANE DA SILVA E SILVA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"7029\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IRIS CRISTIANE DA SILVA E SILVA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"7029\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IRIS CRISTIANE DA SILVA E SILVA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"7029\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IRIS CRISTIANE DA SILVA E SILVA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"7029\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IRIS CRISTIANE DA SILVA E SILVA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"7029\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"522.39","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SILVIO BARBOSA DOS REIS","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"9153\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"522.40","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SILVIO BARBOSA DOS REIS","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"9153\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"522.40","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SILVIO BARBOSA DOS REIS","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"9153\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"522.40","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SILVIO BARBOSA DOS REIS","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"9153\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"522.40","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SILVIO BARBOSA DOS REIS","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"9153\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"522.40","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SILVIO BARBOSA DOS REIS","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"9153\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"522.40","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"SILVIO BARBOSA DOS REIS","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"9153\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"522.40","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ALBERTO DOS REIS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"9172\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ALBERTO DOS REIS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"9172\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ALBERTO DOS REIS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"9172\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ALBERTO DOS REIS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"9172\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ALBERTO DOS REIS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"9172\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ALBERTO DOS REIS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"9172\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ALBERTO DOS REIS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"9172\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE TAVARES KAISER","Cargo":"NUTRICIONISTA","Empenho":"9246\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/05\/2016","Valor":"861.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE TAVARES KAISER","Cargo":"NUTRICIONISTA","Empenho":"9246\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/05\/2016","Valor":"861.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE TAVARES KAISER","Cargo":"NUTRICIONISTA","Empenho":"9246\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/05\/2016","Valor":"861.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE TAVARES KAISER","Cargo":"NUTRICIONISTA","Empenho":"9246\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/05\/2016","Valor":"861.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE TAVARES KAISER","Cargo":"NUTRICIONISTA","Empenho":"9246\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/05\/2016","Valor":"861.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE TAVARES KAISER","Cargo":"NUTRICIONISTA","Empenho":"9246\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/05\/2016","Valor":"861.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE TAVARES KAISER","Cargo":"NUTRICIONISTA","Empenho":"9246\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/05\/2016","Valor":"861.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"9475\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"9475\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"9475\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"9475\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"9475\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"9475\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"9475\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"9477\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"1044.80","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"9477\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"1044.80","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"9477\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"1044.80","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"9477\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"1044.80","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"9477\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"1044.80","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"9477\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"1044.80","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"9477\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/05\/2016","Valor":"1044.80","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALINE DE ANDRADES TOSSI","Cargo":"OFICIAL DE GABINETE II","Empenho":"9960\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/05\/2016","Valor":"3275.41","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALINE DE ANDRADES TOSSI","Cargo":"OFICIAL DE GABINETE II","Empenho":"9960\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/05\/2016","Valor":"3275.41","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALINE DE ANDRADES TOSSI","Cargo":"OFICIAL DE GABINETE II","Empenho":"9960\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/05\/2016","Valor":"3275.41","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALINE DE ANDRADES TOSSI","Cargo":"OFICIAL DE GABINETE II","Empenho":"9960\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/05\/2016","Valor":"3275.41","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALINE DE ANDRADES TOSSI","Cargo":"OFICIAL DE GABINETE II","Empenho":"9960\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/05\/2016","Valor":"3275.41","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALINE DE ANDRADES TOSSI","Cargo":"OFICIAL DE GABINETE II","Empenho":"9960\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/05\/2016","Valor":"3275.41","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALINE DE ANDRADES TOSSI","Cargo":"OFICIAL DE GABINETE II","Empenho":"9960\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/05\/2016","Valor":"3275.41","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"WESMAN DOS SANTOS PEREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"10437\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"WESMAN DOS SANTOS PEREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"10437\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"WESMAN DOS SANTOS PEREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"10437\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"WESMAN DOS SANTOS PEREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"10437\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"WESMAN DOS SANTOS PEREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"10437\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"WESMAN DOS SANTOS PEREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"10437\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"WESMAN DOS SANTOS PEREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"10437\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JANILDE NASCIMENTO LUIZ","Cargo":"TECNICO DE ENFERMAGEM","Empenho":"10436\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JANILDE NASCIMENTO LUIZ","Cargo":"TECNICO DE ENFERMAGEM","Empenho":"10436\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JANILDE NASCIMENTO LUIZ","Cargo":"TECNICO DE ENFERMAGEM","Empenho":"10436\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JANILDE NASCIMENTO LUIZ","Cargo":"TECNICO DE ENFERMAGEM","Empenho":"10436\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JANILDE NASCIMENTO LUIZ","Cargo":"TECNICO DE ENFERMAGEM","Empenho":"10436\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JANILDE NASCIMENTO LUIZ","Cargo":"TECNICO DE ENFERMAGEM","Empenho":"10436\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JANILDE NASCIMENTO LUIZ","Cargo":"TECNICO DE ENFERMAGEM","Empenho":"10436\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"10438\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"10438\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"10438\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"10438\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"10438\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"10438\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"10438\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/05\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10953\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10953\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10953\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10953\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10953\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10953\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10953\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10951\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10951\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10951\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10951\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10951\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10951\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOANA GOMES MOTA","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"10951\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE DA SILVEIRA FARIAS","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11050\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE DA SILVEIRA FARIAS","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11050\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE DA SILVEIRA FARIAS","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11050\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE DA SILVEIRA FARIAS","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11050\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE DA SILVEIRA FARIAS","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11050\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE DA SILVEIRA FARIAS","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11050\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARGARETE DA SILVEIRA FARIAS","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11050\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/06\/2016","Valor":"1206.73","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12214\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12214\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12214\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12214\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12214\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12214\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JOAO BARBOSA DOS SANTOS","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12214\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11468\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/06\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11468\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/06\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11468\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/06\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11468\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/06\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11468\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/06\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11468\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/06\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11468\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/06\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11584\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/06\/2016","Valor":"344.78","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11584\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/06\/2016","Valor":"344.78","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11584\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/06\/2016","Valor":"344.78","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11584\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/06\/2016","Valor":"344.78","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11584\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/06\/2016","Valor":"344.78","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11584\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/06\/2016","Valor":"344.78","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCIA ELISA DE SOUZA MELO","Cargo":"ASSISTENTE SOCIAL","Empenho":"11584\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/06\/2016","Valor":"344.78","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"11604\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"11604\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"11604\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"11604\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"11604\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"11604\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"IONARA PFEIFER","Cargo":"TECNICO EM ENFERMAGEM - S","Empenho":"11604\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"11627\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"11627\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"11627\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"11627\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"11627\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"11627\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"11627\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"11961\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"11961\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"11961\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"11961\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"11961\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"11961\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"11961\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"12000\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"12000\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"12000\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"12000\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"12000\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"12000\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"12000\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/06\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11959\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11959\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11959\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11959\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11959\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11959\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"11959\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/06\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12885\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12885\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12885\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12885\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12885\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12885\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"12885\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/06\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"15855\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"15855\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"15855\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"15855\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"15855\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"15855\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"15855\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/08\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANE MOREIRA DA CUNHA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"12938\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/07\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANE MOREIRA DA CUNHA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"12938\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/07\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANE MOREIRA DA CUNHA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"12938\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/07\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANE MOREIRA DA CUNHA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"12938\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/07\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANE MOREIRA DA CUNHA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"12938\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/07\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANE MOREIRA DA CUNHA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"12938\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/07\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANE MOREIRA DA CUNHA","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"12938\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/07\/2016","Valor":"229.85","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"13182\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"13182\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"13182\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"13182\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"13182\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"13182\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"13182\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"13183\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"13183\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"13183\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"13183\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"13183\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"13183\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"13183\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"13189\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"13189\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"13189\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"13189\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"13189\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"13189\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"13189\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/07\/2016","Valor":"1567.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"13316\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"13316\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"13316\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"13316\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"13316\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"13316\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"CONSELHEIRO","Empenho":"13316\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/07\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"13789\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"13789\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"13789\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"13789\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"13789\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"13789\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"13789\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"13790\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"13790\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"13790\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"13790\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"13790\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"13790\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"13790\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/07\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"14102\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/07\/2016","Valor":"804.48","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"14102\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/07\/2016","Valor":"804.48","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"14102\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/07\/2016","Valor":"804.48","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"14102\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/07\/2016","Valor":"804.48","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"14102\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/07\/2016","Valor":"804.48","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"14102\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/07\/2016","Valor":"804.48","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"14102\/2016","Emiss\u00e3o":"21\/07\/2016","Valor":"804.48","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"15109\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"15109\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"15109\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"15109\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"15109\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"15109\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"MARCO AURELIO SOARES ALBA","Cargo":"PREFEITO","Empenho":"15109\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"2612.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"15110\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"15110\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"15110\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"15110\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"15110\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"15110\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"15110\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/08\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15378\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/08\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15378\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/08\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15378\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/08\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15378\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/08\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15378\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/08\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15378\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/08\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15378\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/08\/2016","Valor":"87.07","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15431\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15431\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15431\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15431\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15431\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15431\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"15431\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/08\/2016","Valor":"130.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"15980\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/08\/2016","Valor":"1264.17","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"15980\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/08\/2016","Valor":"1264.17","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"15980\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/08\/2016","Valor":"1264.17","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"15980\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/08\/2016","Valor":"1264.17","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"15980\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/08\/2016","Valor":"1264.17","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"15980\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/08\/2016","Valor":"1264.17","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"RITA VIRGINIA BITENCOURT","Cargo":"CHEFE DE SETOR - EXTINTO","Empenho":"15980\/2016","Emiss\u00e3o":"30\/08\/2016","Valor":"1264.17","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"3628\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/02\/2016","Valor":"417.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"3628\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/02\/2016","Valor":"417.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"3628\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/02\/2016","Valor":"417.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"3628\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/02\/2016","Valor":"417.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"3628\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/02\/2016","Valor":"417.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"3628\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/02\/2016","Valor":"417.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"3628\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/02\/2016","Valor":"417.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4357\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4357\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4357\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4357\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4357\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4357\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO SOUZA ESPINDOLA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4357\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4365\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"344.77","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4365\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"344.77","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4365\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"344.77","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4365\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"344.77","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4365\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"344.77","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4365\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"344.77","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"4365\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"344.77","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"4424\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"4424\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"4424\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"4424\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"4424\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"4424\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FRANCISCO DE SOUZA PINHO","Cargo":"VICE-PREFEITO","Empenho":"4424\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"208.96","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"4437\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"4437\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"4437\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"4437\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"4437\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"4437\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"4437\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"114.92","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"4498\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"4498\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"4498\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"4498\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"4498\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"4498\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"DAVI KELLER SEVERGNINI","Cargo":"SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL","Empenho":"4498\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"4499\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"4499\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"4499\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"4499\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"4499\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"4499\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"JEAN PIERY PEDROSO TORMAN","Cargo":"PROCURADOR GERAL DO MUNICIPIO","Empenho":"4499\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"PROCURADOR JURIDICO","Empenho":"4497\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"PROCURADOR JURIDICO","Empenho":"4497\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"PROCURADOR JURIDICO","Empenho":"4497\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"PROCURADOR JURIDICO","Empenho":"4497\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"PROCURADOR JURIDICO","Empenho":"4497\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"PROCURADOR JURIDICO","Empenho":"4497\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDRO LIMA VIEIRA","Cargo":"PROCURADOR JURIDICO","Empenho":"4497\/2016","Emiss\u00e3o":"29\/02\/2016","Valor":"626.88","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5319\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5319\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5319\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5319\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5319\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5319\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"FILIPE NEGREIROS FERREIRA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5319\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5386\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5386\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5386\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5386\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5386\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5386\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"LUIS ANTONIO CUNHA","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5386\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5390\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5390\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5390\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5390\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5390\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5390\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"CHARLES OLIVEIRA DE CASTRO","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5390\/2016","Emiss\u00e3o":"23\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5455\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5455\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5455\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5455\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5455\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5455\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"GREICY KELLI DA SILVEIRA SANTOS","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5455\/2016","Emiss\u00e3o":"24\/03\/2016","Valor":"87.06","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5727\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5727\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5727\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5727\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5727\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5727\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"EMERSON GEOVANI DOS SANTOS BRUM","Cargo":"CONSELHEIRO TUTELAR","Empenho":"5727\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5730\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5730\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5730\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5730\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5730\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5730\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAVATAI","Credor":"ANDRE LUIZ PINHEIRO","Cargo":"MOTORISTA","Empenho":"5730\/2016","Emiss\u00e3o":"28\/03\/2016","Valor":"174.13","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"428\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"428\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"428\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"428\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"428\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"428\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"428\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALAN DOS SANTOS VIEIRA","Cargo":"","Empenho":"429\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALAN DOS SANTOS VIEIRA","Cargo":"","Empenho":"429\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALAN DOS SANTOS VIEIRA","Cargo":"","Empenho":"429\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALAN DOS SANTOS VIEIRA","Cargo":"","Empenho":"429\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALAN DOS SANTOS VIEIRA","Cargo":"","Empenho":"429\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALAN DOS SANTOS VIEIRA","Cargo":"","Empenho":"429\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALAN DOS SANTOS VIEIRA","Cargo":"","Empenho":"429\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"430\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"430\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"430\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"430\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"430\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"430\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"430\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"431\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"431\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"431\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"431\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"431\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"431\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"431\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDER ALMEIDA DE MEDEIROS","Cargo":"","Empenho":"432\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDER ALMEIDA DE MEDEIROS","Cargo":"","Empenho":"432\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDER ALMEIDA DE MEDEIROS","Cargo":"","Empenho":"432\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDER ALMEIDA DE MEDEIROS","Cargo":"","Empenho":"432\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDER ALMEIDA DE MEDEIROS","Cargo":"","Empenho":"432\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDER ALMEIDA DE MEDEIROS","Cargo":"","Empenho":"432\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEXSANDER ALMEIDA DE MEDEIROS","Cargo":"","Empenho":"432\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"TANRAC MAGALHAES SALDANHA","Cargo":"","Empenho":"433\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"TANRAC MAGALHAES SALDANHA","Cargo":"","Empenho":"433\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"TANRAC MAGALHAES SALDANHA","Cargo":"","Empenho":"433\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"TANRAC MAGALHAES SALDANHA","Cargo":"","Empenho":"433\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"TANRAC MAGALHAES SALDANHA","Cargo":"","Empenho":"433\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"TANRAC MAGALHAES SALDANHA","Cargo":"","Empenho":"433\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"TANRAC MAGALHAES SALDANHA","Cargo":"","Empenho":"433\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLOS GILBERTO NUNES PEREIRA","Cargo":"","Empenho":"434\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLOS GILBERTO NUNES PEREIRA","Cargo":"","Empenho":"434\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLOS GILBERTO NUNES PEREIRA","Cargo":"","Empenho":"434\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLOS GILBERTO NUNES PEREIRA","Cargo":"","Empenho":"434\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLOS GILBERTO NUNES PEREIRA","Cargo":"","Empenho":"434\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLOS GILBERTO NUNES PEREIRA","Cargo":"","Empenho":"434\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLOS GILBERTO NUNES PEREIRA","Cargo":"","Empenho":"434\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"435\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"435\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"435\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"435\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"435\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"435\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"435\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"436\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"436\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"436\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"436\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"436\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"436\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"436\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/04\/2016","Valor":"3129.53","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GIULLIANO ALVES PACHECO","Cargo":"","Empenho":"455\/2016","Emiss\u00e3o":"27\/04\/2016","Valor":"363.25","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GIULLIANO ALVES PACHECO","Cargo":"","Empenho":"455\/2016","Emiss\u00e3o":"27\/04\/2016","Valor":"363.25","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GIULLIANO ALVES PACHECO","Cargo":"","Empenho":"455\/2016","Emiss\u00e3o":"27\/04\/2016","Valor":"363.25","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GIULLIANO ALVES PACHECO","Cargo":"","Empenho":"455\/2016","Emiss\u00e3o":"27\/04\/2016","Valor":"363.25","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GIULLIANO ALVES PACHECO","Cargo":"","Empenho":"455\/2016","Emiss\u00e3o":"27\/04\/2016","Valor":"363.25","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GIULLIANO ALVES PACHECO","Cargo":"","Empenho":"455\/2016","Emiss\u00e3o":"27\/04\/2016","Valor":"363.25","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GIULLIANO ALVES PACHECO","Cargo":"","Empenho":"455\/2016","Emiss\u00e3o":"27\/04\/2016","Valor":"363.25","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"512\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"512\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"512\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"512\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"512\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"512\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"512\/2016","Emiss\u00e3o":"05\/05\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"517\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/05\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"517\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/05\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"517\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/05\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"517\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/05\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"517\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/05\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"517\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/05\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"517\/2016","Emiss\u00e3o":"10\/05\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"258\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"258\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"258\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"258\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"258\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"258\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"258\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LUCIANO DA COSTA RIBEIRO","Cargo":"","Empenho":"259\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LUCIANO DA COSTA RIBEIRO","Cargo":"","Empenho":"259\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LUCIANO DA COSTA RIBEIRO","Cargo":"","Empenho":"259\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LUCIANO DA COSTA RIBEIRO","Cargo":"","Empenho":"259\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LUCIANO DA COSTA RIBEIRO","Cargo":"","Empenho":"259\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LUCIANO DA COSTA RIBEIRO","Cargo":"","Empenho":"259\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LUCIANO DA COSTA RIBEIRO","Cargo":"","Empenho":"259\/2016","Emiss\u00e3o":"09\/03\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"260\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"260\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"260\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"260\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"260\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"260\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"260\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"261\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"261\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"261\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"261\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"261\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"261\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"261\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"262\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"262\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"262\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"262\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"262\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"262\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"GERSON ROVISCO OLIVEIRA","Cargo":"","Empenho":"262\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"263\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"263\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"263\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"263\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"263\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"263\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ALEX PEREIRA TAVARES","Cargo":"","Empenho":"263\/2016","Emiss\u00e3o":"14\/03\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"544\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/05\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"544\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/05\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"544\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/05\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"544\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/05\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"544\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/05\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"544\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/05\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"544\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/05\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"316\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"316\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"316\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"316\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"316\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"316\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"316\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"317\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"317\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"317\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"317\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"317\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"317\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"317\/2016","Emiss\u00e3o":"31\/03\/2016","Valor":"2034.20","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"156\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"290.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"156\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"290.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"156\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"290.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"156\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"290.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"156\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"290.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"156\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"290.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"156\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"290.60","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"NADIR FLORES DA ROCHA","Cargo":"","Empenho":"167\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"NADIR FLORES DA ROCHA","Cargo":"","Empenho":"167\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"NADIR FLORES DA ROCHA","Cargo":"","Empenho":"167\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"NADIR FLORES DA ROCHA","Cargo":"","Empenho":"167\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"NADIR FLORES DA ROCHA","Cargo":"","Empenho":"167\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"NADIR FLORES DA ROCHA","Cargo":"","Empenho":"167\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"NADIR FLORES DA ROCHA","Cargo":"","Empenho":"167\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"894.15","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"168\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"168\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"168\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"168\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"168\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"168\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"EVANDRO RAMOS SOARES","Cargo":"","Empenho":"168\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"169\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"169\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"169\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"169\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"169\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"169\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARCIO SOUZA DA SILVA","Cargo":"","Empenho":"169\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"170\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"170\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"170\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"170\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"170\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"170\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"ROBERTO CARVALHO DE ANDRADE","Cargo":"","Empenho":"170\/2016","Emiss\u00e3o":"12\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"184\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"184\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"184\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"184\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"184\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"184\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"184\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"185\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"185\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"185\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"185\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"185\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"185\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CARLITO NICOLAIT DE MATTOS","Cargo":"","Empenho":"185\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"186\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"186\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"186\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"186\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"186\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"186\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"PEDRO JUAREZ DE SOUZA","Cargo":"","Empenho":"186\/2016","Emiss\u00e3o":"22\/02\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"604\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"604\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"604\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"604\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"604\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"604\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"604\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DOS SANTOS FISCHER","Cargo":"","Empenho":"605\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DOS SANTOS FISCHER","Cargo":"","Empenho":"605\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DOS SANTOS FISCHER","Cargo":"","Empenho":"605\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DOS SANTOS FISCHER","Cargo":"","Empenho":"605\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DOS SANTOS FISCHER","Cargo":"","Empenho":"605\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DOS SANTOS FISCHER","Cargo":"","Empenho":"605\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LETICIA DOS SANTOS FISCHER","Cargo":"","Empenho":"605\/2016","Emiss\u00e3o":"03\/06\/2016","Valor":"1453.00","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"612\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"612\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"612\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"612\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"612\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"612\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"612\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"613\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"613\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"613\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"613\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"613\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"613\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"613\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"635\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"635\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"635\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"635\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"635\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"635\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"635\/2016","Emiss\u00e3o":"13\/06\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"714\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"714\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"714\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"714\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"714\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"714\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"714\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIA CRISTINA DA ROSA WEXEL","Cargo":"CONSELHEIRO FISCAL","Empenho":"750\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/07\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIA CRISTINA DA ROSA WEXEL","Cargo":"CONSELHEIRO FISCAL","Empenho":"750\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/07\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIA CRISTINA DA ROSA WEXEL","Cargo":"CONSELHEIRO FISCAL","Empenho":"750\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/07\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIA CRISTINA DA ROSA WEXEL","Cargo":"CONSELHEIRO FISCAL","Empenho":"750\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/07\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIA CRISTINA DA ROSA WEXEL","Cargo":"CONSELHEIRO FISCAL","Empenho":"750\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/07\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIA CRISTINA DA ROSA WEXEL","Cargo":"CONSELHEIRO FISCAL","Empenho":"750\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/07\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIA CRISTINA DA ROSA WEXEL","Cargo":"CONSELHEIRO FISCAL","Empenho":"750\/2016","Emiss\u00e3o":"20\/07\/2016","Valor":"217.95","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"756\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"756\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"756\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"756\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"756\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"756\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"756\/2016","Emiss\u00e3o":"26\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"713\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"713\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"713\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"713\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"713\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"713\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CAROLINA CAMARGO DE MORAES MICHELSEN","Cargo":"","Empenho":"713\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/07\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"355\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"355\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"355\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"355\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"355\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"355\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"355\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"356\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"356\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"356\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"356\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"356\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"356\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"356\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"357\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"357\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"357\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"357\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"357\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"357\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"357\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"358\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"358\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"358\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"358\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"358\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"358\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"DANIELE DE CAMPOS DOMINGUES VIEGAS CENTENO","Cargo":"","Empenho":"358\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"359\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"359\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"359\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"359\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"359\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"359\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LARISSA SOUZA CONSTANTE VILLA VERDE","Cargo":"","Empenho":"359\/2016","Emiss\u00e3o":"06\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"368\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"368\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"368\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"368\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"368\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"368\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"SIMONE PIRES DA SILVA MINSKI","Cargo":"","Empenho":"368\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"THIAGO SEIXAS ALVES","Cargo":"","Empenho":"379\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"THIAGO SEIXAS ALVES","Cargo":"","Empenho":"379\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"THIAGO SEIXAS ALVES","Cargo":"","Empenho":"379\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"THIAGO SEIXAS ALVES","Cargo":"","Empenho":"379\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"THIAGO SEIXAS ALVES","Cargo":"","Empenho":"379\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"THIAGO SEIXAS ALVES","Cargo":"","Empenho":"379\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"THIAGO SEIXAS ALVES","Cargo":"","Empenho":"379\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"FREDERICO MEREGALLI PINHO","Cargo":"","Empenho":"426\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"FREDERICO MEREGALLI PINHO","Cargo":"","Empenho":"426\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"FREDERICO MEREGALLI PINHO","Cargo":"","Empenho":"426\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"FREDERICO MEREGALLI PINHO","Cargo":"","Empenho":"426\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"FREDERICO MEREGALLI PINHO","Cargo":"","Empenho":"426\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"FREDERICO MEREGALLI PINHO","Cargo":"","Empenho":"426\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"FREDERICO MEREGALLI PINHO","Cargo":"","Empenho":"426\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIBEL DA ROCHA WAGNER","Cargo":"","Empenho":"427\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIBEL DA ROCHA WAGNER","Cargo":"","Empenho":"427\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIBEL DA ROCHA WAGNER","Cargo":"","Empenho":"427\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIBEL DA ROCHA WAGNER","Cargo":"","Empenho":"427\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIBEL DA ROCHA WAGNER","Cargo":"","Empenho":"427\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIBEL DA ROCHA WAGNER","Cargo":"","Empenho":"427\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"MARIBEL DA ROCHA WAGNER","Cargo":"","Empenho":"427\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"4023.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"369\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"369\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"369\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"369\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"369\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"369\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LIGIANE CASSIA FORTUNA PEDROSO","Cargo":"","Empenho":"369\/2016","Emiss\u00e3o":"08\/04\/2016","Valor":"145.30","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"376\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"376\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"376\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"376\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"376\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"376\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"CRISTIANO FABIANO QUADROS","Cargo":"","Empenho":"376\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"377\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"377\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"377\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"377\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"377\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"377\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LAIO MARTINS ALLGAYER","Cargo":"","Empenho":"377\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LECI BERNARDETE RAMOS","Cargo":"","Empenho":"378\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LECI BERNARDETE RAMOS","Cargo":"","Empenho":"378\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LECI BERNARDETE RAMOS","Cargo":"","Empenho":"378\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LECI BERNARDETE RAMOS","Cargo":"","Empenho":"378\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LECI BERNARDETE RAMOS","Cargo":"","Empenho":"378\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LECI BERNARDETE RAMOS","Cargo":"","Empenho":"378\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE GRAVATAI","Credor":"LECI BERNARDETE RAMOS","Cargo":"","Empenho":"378\/2016","Emiss\u00e3o":"11\/04\/2016","Valor":"72.65","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ARTE E CULTURA - FUNDARC","Credor":"FERNANDA BATISTA DE FRAGA NASCIMENTO","Cargo":"DIRETORA PRESIDENTE","Empenho":"88\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/02\/2016","Valor":"626.87","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ARTE E CULTURA - FUNDARC","Credor":"FERNANDA BATISTA DE FRAGA NASCIMENTO","Cargo":"DIRETORA PRESIDENTE","Empenho":"88\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/02\/2016","Valor":"626.87","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ARTE E CULTURA - FUNDARC","Credor":"FERNANDA BATISTA DE FRAGA NASCIMENTO","Cargo":"DIRETORA PRESIDENTE","Empenho":"88\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/02\/2016","Valor":"626.87","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ARTE E CULTURA - FUNDARC","Credor":"FERNANDA BATISTA DE FRAGA NASCIMENTO","Cargo":"DIRETORA PRESIDENTE","Empenho":"88\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/02\/2016","Valor":"626.87","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ARTE E CULTURA - FUNDARC","Credor":"FERNANDA BATISTA DE FRAGA NASCIMENTO","Cargo":"DIRETORA PRESIDENTE","Empenho":"88\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/02\/2016","Valor":"626.87","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ARTE E CULTURA - FUNDARC","Credor":"FERNANDA BATISTA DE FRAGA NASCIMENTO","Cargo":"DIRETORA PRESIDENTE","Empenho":"88\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/02\/2016","Valor":"626.87","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE ARTE E CULTURA - FUNDARC","Credor":"FERNANDA BATISTA DE FRAGA NASCIMENTO","Cargo":"DIRETORA PRESIDENTE","Empenho":"88\/2016","Emiss\u00e3o":"17\/02\/2016","Valor":"626.87","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO","Cargo":"CHEFE DE DIVIS\u00c3O","Empenho":"208\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO","Cargo":"CHEFE DE DIVIS\u00c3O","Empenho":"208\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO","Cargo":"CHEFE DE DIVIS\u00c3O","Empenho":"208\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO","Cargo":"CHEFE DE DIVIS\u00c3O","Empenho":"208\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO","Cargo":"CHEFE DE DIVIS\u00c3O","Empenho":"208\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO","Cargo":"CHEFE DE DIVIS\u00c3O","Empenho":"208\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO","Cargo":"CHEFE DE DIVIS\u00c3O","Empenho":"208\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"EVANDRO AUGUSTO RUFATTO","Cargo":"Fiscal Ambiental","Empenho":"209\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"EVANDRO AUGUSTO RUFATTO","Cargo":"Fiscal Ambiental","Empenho":"209\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"EVANDRO AUGUSTO RUFATTO","Cargo":"Fiscal Ambiental","Empenho":"209\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"EVANDRO AUGUSTO RUFATTO","Cargo":"Fiscal Ambiental","Empenho":"209\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"EVANDRO AUGUSTO RUFATTO","Cargo":"Fiscal Ambiental","Empenho":"209\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"EVANDRO AUGUSTO RUFATTO","Cargo":"Fiscal Ambiental","Empenho":"209\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"},{"Entidade":"FUNDACAO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - FMMA","Credor":"EVANDRO AUGUSTO RUFATTO","Cargo":"Fiscal Ambiental","Empenho":"209\/2016","Emiss\u00e3o":"19\/04\/2016","Valor":"2068.68","Esp\u00e9cie":"Ordin\u00e1rio"}]